個市狀態好好，直指4萬點

升市睇 40000，跌市睇 16000 又出現

不嬲睇4萬點

淡友逃生門已關啦

本大師睇2萬點

本巨人認為新年前唔會跌穿二幻六

咪撚燈唔屌你老母

準備轉燈

升到爆燈？

北水冇左反而係咩玩法，即係之前跌市時，我地做左大陸佬提款機